星野源 ドラえもん(新番多啦A夢2019 OP) (廣東話改詞)

小妹第一次改詞，為香港人打氣
改編自「新番多啦A夢」於2019起使用的新OP

簡介：
香港人一路走來經歷風雨 心多渴望還原童真，有人陪伴在側成為小幫手，但現實殘酷，唯有夢境給予一絲歡樂空間，多得夢，打氣像啦啦隊，使情況成為A級般美好

歌詞(廣東話)：
有些猜想不到的狀況 落到每天中小故事
指尖班房抽屜小城市 夢裏跳出二次元

也有追趕不到那同輩 能量滿分的他也是
天空灑出七彩過雲雨 存活在相同次元
夢到救星來救援

同寄居 同流淚 (縱使他 鋼鐵機)
同渴望與一位機械 人挽手 再顫抖 (仍會留下多少眼淚 大叫呼 喚勇敢)
呼喊心裡聲浪再高唱 (高調去為勇士去呼喊)
全來到身邊 給一個擁抱(前來快參加 出征戰爭吧)
全民就快出征 起勁再力拼(全民快將都 守我這領土)
無論多麼小的微塵 勇救世界還原原來初心
花光了青春 終歸會得勝 (每日時光機飛奔幾千里)
逃避沒法得逞 風雨中覺醒 (重遇那一天一切變完美)

陪伴走過幾千公里
沿途有你隨行齊心衝 多啦A夢
(與世間擁抱多得你
哆哆哆哆哆哆哆多得 多啦A夢)

原OP：
原曲 ドラえもん
作詞・作曲・編曲・プロデュース / 星野源

*黑色字為第一稿版本 藍綠色字為第二個稿修改版
歡迎畀意見

善心打破0回覆
Btw最憎多啦b夢

push

多謝

TVB占樓主人生百分之幾

寫得好好

屌
我睇夢藍字幕組/朝日電視台同埋銅鑼燒衛門
除咗舊嗰啲冇睇tvb好耐了

多謝你呀我以為啲人會話我寫得好老土

推到有人唱

推返

我都有諗過唱不過其他人好似好啲所以都係等人
多謝你推~

pish

press wrong